2
Villa Pantovčak
- Tip nekretnine: Samostojeća kuća
- Stambena površina: 300 m2
- Cijena: 1.380.000 eur

1
Prekrasna Villa u samom srcu Zagreba u mirnom okruženju i prekrasnom pogledu
- Parcela od 1019 m2 s velikim dvorištem
- 300 m2 stambene površine
- 10 min od Britanskog trga
- Blizina autobusne linije
- Prekrasan pogled na grad

2
Naslov fali
- Villa se nalazi u mirnoj ulici u blizini ruske, danske ambasade i predjsedničke palače
- Nema buke, zagarantiran mir, ali istovremena povezanost sa prometom 
- privatnost i okruzenost zelenilom 
- Blizu 4 vrtića, 3 škole, 2 bolnice i naravno sav drugi sadržaj
- Blizina autobusne i tramvajske stanice te pristupnih brzih prometnica

3
Benefiti koje Vi  dobivate kupnjom ove  nekretnine su potpuno nova fasada , prostranost i veličina prostorija , predivan pogled na grad , privatna garaža , poslovni prostor , veliko dvorište koje Vam garantira mir i opuštenost za razne aktivnosti .
- pet velikih soba, tri male sobe, tri kupaonice, balkon i ostakljenu loggiu. 
- grijanje: plinsko etažno na katu 
- prostranost , privatnost
- vrhunski raspored prostorija 
- nova fasada 

---

Pantov%C4%8Dak%20ku%C4%87a%202

# Izvana

0 unnamed_jpwsyn.jpg
Opis

1 5-2_1_ihj9lx.jpg
Opis

# dajdslkfjaskldf

2 IMG_125min-3_bozixq.jpg
Opis bla bla bla bla

# dajdslkfjaskldf

3 stubiste_ib1kyy.jpg
Opis

4 IMG_128min-4_us8e3n.jpg
Opis

5 izvana_pcm3we.jpg
Opis

6 pantovcak_ioz48o.jpg
Opis

7 6_k55n8j.jpg
Opis